---
sidebar_position: 3
---

# Jatuh tapi Bukan Cinta

Setelah usaha-usaha yang aku lakukan demi menggapaimu, itu seakan menjadi fatamorgana bagiku. Setelah didekati, setelah berusaha,
semakin pudar dan sadar bahwa realita itu sangat menyakitkan.

> Aku menjadi pecundang lagi?

Aku memang menjadi rendah diri dan jatuh hati (baca: patah hati). Setelah jatuh hati terbitlah patah hati. Akupun semakin
harus menahan pil pahit bahwa aku harus siap untuk sendiri lagi.

Walau begitu, sosokmu selalu ada dalam pikiranku, dalam hatiku masih ada perasaan yang sama. Walaupun sakit, entah kenapa aku
tak rela untuk menghilangkan sosok dirimu.

Begitulah realita, aku mau tidak mau harus menerimanya. Karena dirimu selalu ada dalam pikiranku, kamu pun hadir di di mimpi aku

> Biasanya yang hadir di mimpiku adalah sosok mantan. Setelah putus, tidak ada sosok wanita yang hadir dalam mimpiku.
> Sekarang sosokmu hadir di mimpiku

Aku sangat senang dengan hadirnya dirimu di mimpiku. Aku bisa menerima perasaan ini tak terbalas, biarkan perasaan ini mengalir lagi saja.
Terima kasih Nana, walau tidak ketemu lagi, walau tidak mengobrol lagi, dirimu masih bisa bertemu dan berbincang denganku di mimpi.

import { Dream } from "../../src/components/Highest/Dream.jsx";

<figure>
  <Dream />
  <figcaption>Benar Kamu masuk Mimpi</figcaption>
</figure>
